# Stucture  
- *remote-state-demo.fr* : creation du bucket, permet de recuperrer un state commun  
  - data permet de cerer un filtre permettant de créer l'ami en fonction du filter indiqué  
  Pour la recuperation des donnée en equipe, il est conseiller de pull le code; puis de recupérrer le state(fichier gitignore)  



